{
  "Custom Labels": "自定义标签",
  "CustomLabelsSettings": "自定义标签设置",
  "Configuration Function": "配置函数",
  "JavaScript function that returns a configuration object. Parameters: repo, filter": "返回配置对象的JavaScript函数。参数: repo, filter",
  "Enter your configuration function here...": "在此输入您的配置函数...",
  "Parameter Description": "参数说明",
  "Return Value Format Requirements": "返回值格式要求",
  "Your function must return an object with the following structure. Choose one of three supported types:": "您的函数必须返回具有以下结构的对象。选择三种支持的类型之一:",
  "Example Configurations": "示例配置",
  "Sum Type Example": "汇总类型示例",
  "Filter-Aware Example": "筛选条件示例",
  "SQL Type Example": "SQL查询类型示例",
  "API Type Example": "外部API类型示例",
  "Calculate sum of numeric fields from the collection": "计算集合中数值字段的总和",
  "Example of using filter conditions to customize labels": "使用筛选条件自定义标签的示例",
  "Execute custom SQL queries with dynamic conditions": "执行具有动态条件的自定义SQL查询",
  "Execute custom SQL queries and display results": "执行自定义SQL查询并显示结果",
  "Fetch data from external APIs with authentication support": "从支持身份验证的外部API获取数据",
  "Code copied to clipboard": "代码已复制到剪贴板",
  "Failed to copy code": "复制代码失败",
  "Invalid configuration function": "无效的配置函数",
  "Failed to execute configuration function": "执行配置函数失败",
  "Failed to fetch custom labels": "获取自定义标签失败",
  "Please configure the custom labels": "请配置自定义标签",
  "Basic Mode": "基础模式",
  "Basic": "基础",
  "Advanced": "高级",
  "Advanced Mode": "高级模式",
  "Basic Aggregation": "基础聚合",
  "Configure sum aggregation fields through visual interface": "通过可视化界面配置汇总字段",
  "Field Name": "字段名称",
  "e.g., amount, quantity, price": "例如：amount、quantity、price",
  "Select a field": "请选择要汇总的字段",
  "Display Label": "显示标签",
  "e.g., Total Amount, Quantity Summary": "例如：总金额、数量汇总",
  "Summary": "汇总",
  "Color": "颜色",
  "Blue": "蓝色",
  "Green": "绿色",
  "Red": "红色",
  "Orange": "橙色",
  "Purple": "紫色",
  "Cyan": "青色",
  "Magenta": "洋红色",
  "Gold": "金色",
  "Volcano": "火山红",
  "Lime": "青柠绿",
  "Geek Blue": "极客蓝",
  "Default": "默认",
  "No fields configured yet. Click \"Add Field\" to get started.": "还没有配置字段。点击\"添加字段\"开始配置。",
  "Remove": "删除",
  "Add Field": "添加标签",
  "Generated Code": "生成的代码",
  "This is the code that will be executed. You can switch to Advanced mode to edit it directly.": "这是将被执行的代码。您可以切换到高级模式直接编辑它。",
  "Advanced Custom": "高级自定义",
  "Write custom JavaScript function for advanced custom configurations": "编写自定义JavaScript函数进行高级自定义配置",
  "repo": "repo",
  "filter": "filter",
  "Current collection name (string), e.g., \"users\", \"orders\", \"products\"": "当前集合名称（字符串），例如：\"users\"、\"orders\"、\"products\"",
  "Merged filter object from collection filter blocks and filter operations. Includes $and, $or operators and field conditions.": "来自集合筛选区块和筛选操作的合并筛选对象。包含 $and、$or 操作符和字段条件。",
  "type: 'sum' - Aggregation Type": "type: 'sum' - 求和类型",
  "type: 'sql' - SQL Query Type": "type: 'sql' - SQL查询类型",
  "type: 'api' - External API Type": "type: 'api' - 外部API类型",
  "Calculate sum of numeric fields in the collection.": "计算集合中数值字段的总和。",
  "Directly execute custom SQL queries.": "直接执行自定义SQL查询。",
  "Fetch data from external APIs.": "从外部API获取数据。",
  "Important: Your API must return data in the following format to be processed correctly:": "重要提示：您的API必须返回以下格式的数据才能被正确处理：",
  "The plugin will use the \"data\" array from your API response to generate labels.": "插件将使用您API响应中的\"data\"数组来生成标签。",
  "API Response Example": "API响应示例",
  "Example of what your API should return:": "您的API应该返回的示例："
}
